有冇人放工打算去機場？

我準備出發 有冇人想要野食

本身放工出發，屌而家唔撚去啦，比散水撚嚇走左大半人，入去做少數比狗捉咩

你唔入
機場果班永遠係少數

叫d散水撚入囉，佢地咁撚醒連幾點清場都知